北捷色狼伸手摳女臀 鄰女直擊錄影報警

北捷色狼伸手摳女臀 鄰女直擊錄影報警

今早9時許，1名女子搭乘台北捷運文湖線要到內湖上班，她一進入車廂內就發現有一名年約20餘歲的年輕男子行為可疑，不斷朝她靠近，她感覺怪異立即遠離該男，並暗中觀察該名男子，不料，她發現該男子竟朝鄰近的女子下手，該男背對被害女子，表情佯裝無事，左手卻往後伸，數次刻意摳摸後方被害女子臀部，讓這名目擊女子非常生氣，趕緊拿起手機錄影蒐證。

待捷運停靠後，目擊女子立即上前告知被害女子（23歲）已錄下證據，2女按下緊急通話鈕，摸臀男子則倉皇逃逸。被害女子事後向警方報案，指稱在搭乘捷運文湖線時，在松山機場站附近即感覺有人刻意觸摸她左臀，事後得知有目擊女子拍下證據，隨即持影像向警方報案。

目擊女子的丈夫則將該段錄影上傳到臉書《爆料公社》，氣憤表示，「老婆日常上班，捷運內湖線怪手男子，影片內容已轉交被騷擾的女孩，兩個女孩儘管按了車廂服務鈴，到站後還是被這個噁心男子烙跑」，文末更痛罵該男，「欠肉搜欠吉，馬的有夠噁，人模人樣手臂粗壯不會自己擼？」

該文章引來大批網友義憤，紛紛在底下留言，「噁」、「變態」等語罵聲不斷，也有網友留言怒斥，「看片看到腦袋都燒了」、「真大膽，這樣拍應該不是偷摸一次而已了」、「男性之恥、垃圾人渣」，也有人支持被害女子發現後應轉頭抓住該男，所幸目擊民眾拍下影片供被害女生向警方報案。

警方獲報後則表示，影片中只見摸臀男子身穿藍色短袖上衣，戴眼鏡、耳機，左手刻意觸摸被害女子臀部，待女子發覺有異轉頭查看時，該男還裝作若無其事，目前警方正調閱捷運周邊監視器畫面，清查男子行蹤，後續查辦到案後，將依違反《性騷擾防治法》將他移送偵辦。

捷運警察隊指出，統計在捷運上發生的性騷擾案件類型，大致能以時間作為區隔，一類是上下班或是跨年活動、演唱會進散場等上下車車廂人潮眾多的時刻，常見有心人士趁推擠刻意觸摸女生身體，包括伸手襲臀或用身體緊貼被害女子為最多，警方建議民眾，當車廂內人潮較多的時候，女性民眾盡量找角落站立，或背對車廂、車門站立，讓有心人士沒有觸摸的機會，若車廂內實在無空間，建議能以隨身物品，例如將包包背在後方、以提袋擋住重要部位做為與其他人身體間的區隔，較不易被人觸碰，但警方也提醒要注意後方背包的財物安全。

另一種性騷擾案件則較常發生在無時間差別的座位區，有心人士可能會以包包掩護手部動作，將手伸向比鄰而坐的女性民眾大腿，或刻意雙手在胸前交叉，以觸摸鄰座女生的胸部，警方則建議，女性民眾坐在座位上，可將包包放在大腿上，避免有心人士觸摸，若民眾在捷運上遇到性騷擾案件，除了可透過車廂對講機向站務人員反應外，也可勇敢大聲呼救「有色狼！」讓附近民眾能立即提供協助，也可立刻撥打110請警方立即前往協助。（突發中心潘姵如／台北報導）

所以話呢台灣真係一個充滿。。。。

台狗真係冇撚用

毒撚樣